其實d死毒撚邊忽專一？

唔知換個幾多個女神
J過唔知幾多條女

啲女神報紙佬同啲女自己吹出嚟

現實撚有女神

雞嚟架，女咩神
當女人掌上明珠咁咩心態

仲邊有處女

每個人經歷生長背景都唔同 無固定答案

好多媾唔到女先咁講

a忽同b忽都唔專一，c忽好能專一